外國返嚟 口罩過唔過到海關？

如題

why not?

唔會俾個仆街政府充公？

咁多口罩全部變出嚟？

唔好用中國courier/集運

跟行李

咩跟行李呀, 你自己行李返?
咁點會有問題

某d國家已經唔比出口口罩
你自己hand carry問題唔大

ok
係我驚得滯

自己帶就無問題

由外國寄100個左右返黎驚唔驚？